經過呢1,2個月肺炎疫情，已經證明左有錢佬根本唔怕攬炒！不服來辯！

誠哥股價唔見幾百億仲有大把身家，而且只係帳面數
連登仔唔見幾千蚊已經喊哂口冇錢交租

識一個有錢佬，坐左私人飛機去左個私人島避難。

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

經濟再差落去佢會返唔到嚟

都60歲，死左佢個老婆最開心。

唔見幾百億算幾多下

好多窮人加埋都未必有。

但唔大洗既話，要幾百億都冇用，洗唔曬。

股票個d數字係未來期望。

咁政府無藉口唔起多啲樓
可以解決房屋問題

baby condom 有post 笑緊“攬炒”完得得連登仔自己炒。

武漢肺炎係美國爆到成一萬宗咁勁！

再上應該會全美大爆發！

真係來自上帝既懲罰！

咪係，失業率50%先講啦

最易俾人炒係藍絲同廢中果堆
睇下03年邊班人死先

攬炒政府同上層
唔攬炒結果其實都係咁，點解語試

經濟攬炒⋯同私人攬炒唔同🙂

大眾書局係連登仔開？

對真正有錢佬黎講，經濟蕭條只係佢地shopping 嘅時候

不過至少可以消滅借大錢現金流一般嘅暴發戶

baby condom有堆做公務員嘅先笑得出
連登仔返緊工又要同佢地講咩？
班師奶而家份工都唔隱陣啦而家
50步笑100步

bk 9up 有信用值?

宜家係大陸整個毒出黎攬炒全球
完